日本東京都增136宗確診 新西蘭再有患者死亡

日本東京都新增136宗新型肺炎確診，累計超過2萬1千宗感染。

另外，新西蘭3個多月以來再有新型肺炎患者死亡。新西蘭累計1700宗確診，23人死亡。總理阿德恩表示，新西蘭現時實行的防疫措施，將會實施至9月中。

全文: